# photosite

Технология Командной Разработки ПО (2021)

Приложение для просмотра картинок, с лентой и возможностью добавления изображений в избранное (Аналог Pinterest)

Команда:
- Вячеслав Романов (front-end)
- Григорий Будкин (back-end)
- Анастасия Сушина (front-end)
- Дмитрий Иванов (back-end)